香港製造創本土環保貓砂「希望為香港出分力」

「Green Paws六斗」是香港第一間，亦是唯一一間環保木貓砂工廠。老闆Kelvin是回流港人，中學時到了澳洲讀書，畢業後原本在當地做建築室內設計，但心裏始終記掛香港，兩年之前就毅然返回香港從低做起。「一開始是想返回香港出一分力カ，當時就想做甚麼可以幫到香港呢，後來發現木回收在香港幾乎沒人做，就決定投資這個行業。」

根據過往的統計數字，香港每天大概浪費超過600噸的廢木，當中有不少是用作物流搬運工具的木卡板，Kelvin的工廠就以回收木卡板為主。

Push

push

好撚正啊屌
出面啲木砂又多碎又多粉塵
支持本土黃店啊

天下貓貓有得賣
$180 20L夠用半年啦

咪又係一盤生意
講到咁好聽